大家點睇呢單野？

如果係香港真係GG

good game

班人真係on 9 冇上限

香港真係救唔到

上樓機會到
快D取消我

Good game係80or90後頭講，90後尾到00果代係解game over

連登仔真係得淡笑